IB margin requirement 跌左

呢幾日 IB 啲 margin 跌左幾多下，呢啲真係請君入甕，減左 margin 等你加倉，到跌市時又即刻加返上去

個個唔同，我冇乜典變
其實睇你underlying 評級有冇改，同埋個倉值有冇升左，
9月nasdaq股災，個倉一日跌20萬都唔覺有大變動